
                      Esforzado biopic Agradable por la dimensión histórica de la figura de Mandela que se sobrepone a la valoración cinematográfica del film. En cualquier caso merece la pena acercarse a la vida del mito.
        
            